警察可以因為職務唔帶委任証 市民應有權不帶身份証

E家警察為所欲為 為免家人人身安全被威脅 所以唔帶身份証

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳